人大左就覺得追星其實真係好on9

以前細個追星
覺得好型
得閒聽歌
睇綜藝韓劇
買專輯
癲啲嘅可能睇con
換卡
生日應援
機場接機
人大左先知道
好多黑箱作業
又造假
又性交易
大公司又吸毒
又黑歷史
洗黑錢都唔係無
一諗起一首好聽嘅歌
背後嘅幾千斤大麻
好迷

真 好幼稚

鍾意嘅人
整容
整得唔靚
俾人屌樣衰
整得好
俾人屌整容
到人老珠黃
又要入廠維修
開始對衰老有恐懼
有時諗
與其望住自己老
白哂頭髮
不如趁而家
死左去
美人遲暮
不許人間見白頭
韓星幾可自由
工作無得揀
粉絲無得揀
連拍個拖都無得揀
個個都俾人逼到痴線
逼到抑鬱
焦慮
恐慌
唉
好攰
我都想攞白卡

鍾意男人on9啲

我鍾意男人
你可以話我on9了

放心 彩燕實冇比人潛規則

明知鍾意男人係會令自己受傷都衝埋去

是

追星
同自願服兵役無分別
你溝佢
你比錢佢
你愛佢
但係佢連你個名都唔知道
佢對你來講
係你全世界
你對佢來講
係nobody
做兵至少有軍糧
追韓星
慘過做兵

受過傷 先知道要堅強

的確係，
但人人都實有ON9過的經歷

無需要否定
老左回想返
都會覺得
有點甜

白卡係咪黑卡d fd?

有幾on9?
好多成功既人背後都大把黑歷史啦
做得娛樂圈都係娛樂下你
就算唔俾人屌佢地整容都可以屌佢地其他嘢
你下下諗到咁黑暗自己都唔開心啦
等同睇波啲人夠買波衫
癲啲可能飛去睇波添
都係一個興趣姐
唔洗諗到咁悲觀既

如明白我 繼續情願熱戀

人大左連打j都就住就住

credit

佢又打份工，你又打份工
做咩要放時間落佢度？

不要再說了

年少都追過果陣真係好開心 追到去第2個國家 近距離接觸到
但一次就夠了依家諗返

老母前幾日同我講
後生都追過港星
係咪有追星家族遺傳

從來唔會屌你迫星，唔好太誇張就ok, 追追下就自然唔會追啦，

這就是青春

年少多好🚬🥃

細個已經覺得on9啦

tldr

利申追bp有糧出

細個都覺得戇撚鳩啦，唔好以為大左反思就成熟左，抹殺唔到你基因底係空虛戇鳩既事實，根本信耶穌一樣心靈軟弱搵寄托，你而家都戇鳩架，不過搵其他野寄托你自己知

-.-
每個人都係咁㗎啦
有人係信仰
有人係idol
有人係音樂 藝術 煙 酒
有人係家人 朋友 戀人
我唔信呢個世界無嘢值得寄託同
有人唔需要任何寄託

我工作需要先學追星
pr公司有糧出

追星型? 係咪食撚懵左

你追唔追星都on9架啦
臭雞

我發現你成日追住樓豬來咬，你都唔慌好得去邊。

人大左系列

追twice同雞朋友最on9

請尊重gfriend

追彩演是一輩子的事

係

咁係因為你有溝佢嘅心啫

咁好多人都當追星自己男女朋友
利申唔係
只係當共同成長嘅朋友

尤其係香港明星賺撚完你哋既錢就𨳒鳩你地攪撚亂個社會 不了

追開錢七BB...

是，所以而家聽下歌就算，岩心水先買碟，追星都係求開心娛樂下，費事咁用心神去追

追星係用時間金錢換取心靈安慰既行為，的確世俗眼光好難無有色眼鏡。不過假如你覺得付出太大，可以選擇迷而不追，follow下偶像，睇下片，有錢就買cd支持，平衡返成本。

人無左依賴 就想搵另一樣野去依賴..🚬

就算無黑箱作業無毒品無性交易
廿幾歲人去追住人哋架車就唔樣衰唔核突咩

商品來姐，有咩好追

系香港你夠吾夠膽同身邊既人講話自己追韓星

買下碟 去到con就去
唔會花太多時間同金錢係追星到
我人生大把嘢要做

why not

日本妹 台妹 韓妹